揸得掂石澳道大潭道既巴打真係好勁

每次入石澳赤柱之類，我都係坐巴士同小巴，條路好窄仲要有對頭車，但D巴士同小巴司機可以揸得好快，衷心覺得佢地好勁。

舞得掂深淺赤石既巴打，有乜心得可以分享一下？

我揸開nurburgring

你當自己sabine咩

揸得多大膽自然會揸得快

Nurburing闊過石澳好多

舊東涌道

有冇坐過大嶼山巴士呀

無呀。條路仲窄？

彎多路窄
坐到頭暈

入大澳果段路

未揸過入去，怕頭幾次揸得慢頂住後面。準備閒日揸入去感受一下。

咁要入去坐下了

個班司機好勁

直頭係痴線，入面啲路又冇燈位，班仆街真係揸得好快

揸私家車唔難啦 巴士佬先癲 貼住側邊d斜坡 條線真係得架車咁闊

直路係唔難，最難轉灣位遇著隔離巴士又轉灣。有次坐紅van入去, 幾次轉灣都遇到隔離巴士同時轉灣，車頭好似差晤多hi 埋黎，小巴佬都可以唔洗收慢全速過灣。

以前青山公路先痴線

儀家班小巴佬收曬火咁滯 好多都揸8x至9x 坐個個都冇咁驚

小兒科啦，判斷力夠就得

而家條路拉直同擴闊咗，以前啲小巴佬一路揸手提，另一隻手就卒軚盤，仲要揸過佰

有霧果下先勁
好驚連人帶車落山

之前揸Limo果陣有日落雨開tour由赤柱去太古
人生第一次揸車行大譚道 仲要揸架長陣v250d
果陣好撚驚會撞 成功行過冇事

之後果個禮拜都開tour咁行

入石澳只要係揸部大過私家車的物體都比較危險

乜野叫開tour?

巴士快條撚咩...

最撚恐怖係盲灣攬晒線以為自己好快果啲

成日揸部H1行
大潭道係窄
我覺得山頂落山行司徒拔道難行d

vellfire都係咁揸 有咩難

請教一下，揸石澳道D類窄路轉灣時對頭又有架巴士轉灣，怕唔怕佢車頭對過黎？

呢啲灣一定要收慢

是但一邊行先

巴士右角一定過線

唔係實變地鐵

我第一次入石澳仲要黃雨

不過其實都係咁行既姐

有牌第一日已經係咁loop石澳大潭司徒拔道
老豆話操得掂條路 去邊都無問題

點睇都係山頂盧吉道難過石澳道大潭道

盧吉道？
不如玩下種植道

果堆9號,15號巴士佬落坡快到痂撚左線....渣到熟哂真係慣哂

唔係禁區咩

即係做包車工作
做本地團/ 包車
分別係做團係去指定地方
包車係個客想去邊就去邊

石澳有啲彎真係你一唔留神就衝過去對面線

巴打入彎唔收油?

石澳炒得車，多數係唔熟路越過對面線

寧願慢啲揸都唔過線啦ching

我幾時講過我有過線

十幾年前新牌上路路通師傅帶過入深淺赤石，見到你巴士就驚。

師傅話：屌！兩條線加埋7米幾闊，你驚閪咩

山頂條路又係咁
再時真係路明d大車點解可以咁準係中間
過少少都炒

係驚啲對頭撚樣踩線啫
好心啲人技術差就唔好學人揸快車

大潭道石澳大把Tesla, alphard 5.5噸係咁過線。。。仆街

揸咁耐 最有心理壓力唔知點解係入石澳方向過左浪琴園果個彎

Tour即係economic mode?